香港政府好垃圾 林鄭好撚蠢？

但係佢地年半已經摧毀左場抗爭
趕走啲有本土意識嘅香港人
剝奪你地啲文化
打做返支那心目中嘅香港

因為佢地唔介意一齊攬炒

我地自炒咋

林鄭好做得野，你睇，佢而家做得幾咁成功

係輸左個區議會 (下屆實贏返), 其餘係大勝, 大搜捕之後痠情結束, 全民派糖 + 向國際投資者遊說, 繼續發揮國際金融中心吸外匯功能

攬炒係乜 ？

係醒嘅就唔會用搞到而家政府咁嘅局面啦，國際社會而家完全唔會聽你政府廢up只當你係土共當中一個市仔咁看待

除咗佢自己，仲拖埋共慘黨班嘢落水一鑊熟被制裁
真係好叻叻，真正玉石俱焚